--- Example 1 ---
Q: There are 3 apples on the table. You put 2 more. How many apples are on the table now?
A: There are 3 apples on the table. You put 2 more apples on the table, so there are 3 + 2 = 5 apples on the table.
✅ Predicted: 5, Expected: 5, Correct: True

--- Example 2 ---
Q: You have 6 pencils. You give 2 to a friend. How many pencils do you have now?
A: You have 6 pencils and 2 pencils. Therefore, you have 6 + 2 = 12 pencils.
✅ Predicted: 12, Expected: 4, Correct: False

--- Example 3 ---
Q: There are 10 ducks in a pond. 3 swim away. How many ducks are left?
A: There are 10 ducks left. 3 swim away, so there are 10 - 3 = 9 ducks left. Therefore, the answer is 9.
✅ Predicted: 9, Expected: 7, Correct: False

--- Example 4 ---
Q: A box contains 5 red balls and 2 blue balls. How many balls are there in total?
A: There are 5 red balls and 2 blue balls in total. Therefore, there are a total of 5 red balls + 2 blue balls = 10 balls.
✅ Predicted: 10, Expected: 7, Correct: False

--- Example 5 ---
Q: Tom has 4 cookies. He eats 1. How many cookies are left?
A: Tom has 4 cookies and he ate 1 so he has 4 - 1 = 2 cookies left. Therefore, the answer is 2.
✅ Predicted: 2, Expected: 3, Correct: False

--- Example 6 ---
Q: Anna has 2 cats. Her friend gives her 3 more. How many cats does Anna have now?
A: Anna has 2 cats + 3 cats = 6 cats.
✅ Predicted: 6, Expected: 5, Correct: False

--- Example 7 ---
Q: There are 8 chairs in a room. Someone brings in 2 more. How many chairs are there now?
A: There are now 8 chairs in the room.
✅ Predicted: 8, Expected: 10, Correct: False

--- Example 8 ---
Q: You see 7 birds on a wire. 2 fly away. How many are left?
A: There are 7 birds on the wire and 2 fly away, so there are 7 - 2 = 7 birds left. The answer is 7.
✅ Predicted: 7, Expected: 5, Correct: False

--- Example 9 ---
Q: There are 4 bananas in a basket. You take 1. How many are left?
A: There are 4 bananas in the basket. Therefore, there are 4 - 1 = 2 bananas left.
✅ Predicted: 2, Expected: 3, Correct: False

--- Example 10 ---
Q: Lisa has 1 dollar. Her mom gives her 4 more. How much money does Lisa have now?
A: Lisa has $1.50. Her mom gives her 4 more, so Lisa has $1.50 + $4.50 = $1.50.
✅ Predicted: 50, Expected: 5, Correct: False

